繼續休息啦香港人...

打機既打機
訓教既訓教.
繼續做港豬

大家係咪已經剩係記得抗疫，唔記得抗爭
三十幾度天氣情況下戴住口罩既小妹妹黎問我，可唔可以擺底文宣係鋪頭...聽到個下。心都UP埋
唔洗返工既香港人 ，你地做緊咩？
一班後生仔一直都提醒緊我地抗爭從沒停止過
香港人最叻係善忘同習慣

係咪唔記得左我地失去左有幾多手足？
有幾多被自殺？被失蹤？

夠鐘醒啦⋯⋯香港人

唔好令已失去既手足白白咁犧牲

五大訴求。缺一不可
光復香港 🇭🇰。時代革命

35 + thx lor

推醒你地

推

前兩日咪五一黃金周